女既唔靚女身材唔正就冇人要

男既唔醒目冇錢就冇人要

愛？邊撚到有愛？

弱肉強食垃圾game

屌你老母

咁你溝番個暗瘡肥婆囉

人係努力嘅生物
唔靚可以扮
身材唔正可以操

唔醒目可以睇書
唔有錢可以去搵

就算你而家無
只要你畀到人你未來會有嘅印象
咁喺呢個動物園入面你都仲有一線生機

屌你老母去睇精神科啦

砍掉重練囉

唔係咁
大撚把醜女有拖拍啦
佢地男朋友都係醜
你柒咪搵番個柒嘅拍拖囉
唔好心頭咁高就有人要

你唔要我要呀 唔係太柒 走肥已經好好

真 木門對返木門唔該

仲有蠢都係

垃圾game

你肯自貼一定有人approach 但點分真心定player 就睇閣下修為啦